思歪：年輕人因中國人身分認同不悼念六四 應深思「香港是中國一部分」

都話左64係維穩show

大中華膠

喂喂喂支那會，出句聲啦